學日文推介

小弟跟緊一間好細既center 學日文
報果陣就聲稱一堂日本人一堂特定老師 最後堂堂都唔同人入黎教兩野咁

諗緊跳船

有冇學過既巴打分享下邊到學平靚正

想速成搞掂左n5佢

係第一學過
有啲似補習班咁，應該可以時間搞掂

如果純粹興趣就慢慢學吧
如果向日本發展 讀到N1都只係踏入日本工作社會嘅入場卷
咁嘅話就真係要揀間比較穩陣嘅學校
(起碼月經一定揀唔落手)

日本領事館日本語講座

興趣黎嫁咋 但係去上慢學興趣班 身邊既同學同你鬥HEA 一堂個半鍾有一半時間教番上堂既野

當興趣我都想我果一個半鍾有意義咁過

有冇巴打上過HKU SPACE?
一個星期五至六個鍾咁上

老實講 教日文師資良莠不齊 搵好老師真係講運
同一間學校可以有好hea嘅 亦會有真係堅料嘅老師
至於hku啲堂我都想搵堂上

我想試下教日文
雖然我唔係日本人，但都係日本出世住左十二年
睇樓主試唔試下

請Pm